有冇絲打聽過綠訪美療？

今日係條街比人夾買左個$98試做
佢地聲稱係日本引進
試唔試得過？

我試過
之後開咗個course
我覺得冇效 又貴

會唔會比人狂sale走唔到？

我衰耳仔軟
絲打定力夠我估okay嘅

係咪green house beauty?

係啊

我之前的去過大牌子，
個陣又第一次做facial，
耳仔軟，
咁就3000幾6次
仲要已經係學生價，有折

店員無心幫你做
經理黑心
D店員黑心到死
害到我爛面
死人老虔婆經理吾放人走
Ps 佢生得高高瘦瘦
重有個死c拉企糸你隔離 你一句佢一句迫你買吾放你走
死八婆 你地恨心渣亁渣淨D學生錢 死八婆
害到我288蚊買多次簡單針清
嬲死！！！
以後吾好幫人寫問卷
死蠢死蠢吾會再心軟！
希望下次巴打絲打小心！